我正式宣佈 智慧齒係最無智慧

又斜出又橫出
發炎又痛到仆街
點解人體會有咁無智慧既進化缺陷
或者上帝可唔可以答下我點解

未完善才要進化

樓主睇牙醫啦

咁都比你摷得返個post出黎